其實連登仔/三毛覺得做啲咩先叫唔會影響民意?

個個po都見人話影響民意
咁不如早啲返屋企訓覺
咁應該就唔會影響民意

用念力抗共 一定唔影響民意

支持修例

急 召日本巴絲或者用開twitter巴絲
可以推廣到去日本
做好文宣

粵語

日文

國語

英文

幫幫手，share 啦！

屌你老母
做乜嘢都話失民意
圍兩圍又話失民意
少少嘢就唔支持算乜撚嘢「民意」？

咁撚驚不如返屋企含撚算啦

枉我哋義士咁撚辛苦走出嚟
班仆街見輸撚咗又喺度割蓆
其實連登仔同民建聯有咩分別?

包圍禮賓府已經唔影響民意啦
好多人既心態係你搞咩都好，唔好阻倒我，唔好阻倒市民
但好多人憎林鄭，你堅持既話反而有好感

禮賓府個地形唔啱抗議
所以好多人唔同意

你有冇上過去？個度根本好難示威同包圍

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

5萬人都唔夠?